入黎講下媾港女要有乜條件

身高最少180，最好好似韓星咁有185高大長腿就完美
無肚腩+有肌肉線條，胸背肩臂腹腿都要夠肌肉，著緊身衫要有線條爆出黎
唔駛講太過靚仔，但個樣最少都要有80分以上，帶出街唔失禮D姊妹，
得閒又可以拍合照上IG曬下命咁
要有才華，最好識玩音樂，要有幽默感，識無時無刻逗條女開心
要識著衫，落老蘭都可以有個型男陪下夠威
月入衰極都最少要35~40K+，50~60K+係理想，有車有樓少不免，架車最好係歐州車唔係日本車，否則開架toyota出黎柒下柒下又係失禮班姊妹
婚後要可以比條女唔做野，男人要有責任感獨力承擔起成家，同埋預備返一筆錢養外家
外家有乜突發開支全部由老公承擔

等補充

有才華

就算佢幾樣衰
你都要識幫佢影女神相

呢個post係做乜9

反映現實

咁條女咩水平先

任勞任怨

係咪你溝唔到女

要好過連登仔
但連登仔單手游出公海、會考30分、1米8以上

Btw借位推
其實要辨識分化L好簡單

兩個字解決曬所有問題
有錢

有咁既條件，使鬼溝緊港女啊？

你如果禿頭又柒, 有錢極都係媾到D雞返黎

雞都好樣有身材啦
唔通溝個平胸冇pat豬扒咩

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

咁媾乜女好?

應該唔洗媾，自動有女埋身

總之條仔就要萬般遷就啦
同埋d港女要條仔係佢mentor 喺條仔身上學夠玩夠之後再無新事物刺激俾到佢之後就以嗰男仔唔上進為理由比帽條仔戴
做港女條仔真係要係社會最top嗰幾%先可以食住d港女

前線絲另計 手足係世上最好嘅物種 娶妻應求前線絲

錢車樓

望落成熟係唔係即係地中海

咁港女本身有咩條件？

非popo

有西就夠